英媒評選亞洲歷史球星：車范根居首

近日英國媒體《90分鐘》評選了歷史上的亞洲球星

其中，韓國球星車范根位居榜首。而在前十名中，韓國球員佔據五名，日本球員佔據四名。

第二名為菲律賓球星阿爾坎特拉，他曾效力於西班牙豪門巴塞隆拿。而孫興民和朴智星分列第三和第四。

而第五到第十名球員分別為本田圭佑、中田英壽、金鑄成、洪明甫、中村俊輔和香川真司。

玻璃心碎了，連賓仔都比唔上

唔係拓柒第一，failed

李惠堂喺邊

阿爾坎特拉 （Paulino Alcántara），1896年出生於菲律賓，菲律賓足球運動員。

屬於巴薩隊史上一位傳奇的射手，代表巴薩參加了357場比賽踢進了356個球，這一紀錄至今無人超越，另外代表菲律賓參加比賽，更是拿到了能夠拿到的所有獎杯，在 代表西班牙比賽中，在30碼處的一腳勢大力沉的轟門直接洞穿球網，因此獲得了“破網者”的綽號，1927年31歲的阿爾坎特拉退役。

睇返資料原來賓仔都幾勁

李惠堂好似算係當年國民黨架

當年佢好多隊友都有上戰場，小黑炭做空軍仲死埋

同期有個孫錦順唔知算係第一代卡路士定bale添

係譚江柏就

仲要個仔仲仆街過佢

李惠堂其實真係好勁

長谷部誠？

無戴伊,馬達維基亞?